夜與凍 我倉底漸紅

如冰雖不凍 卻像有無數跳動 可惜我看不懂